人太自私？

成日聽啲人講感情/番工問題，但係世界上仲有好多大問題(好似就泥世界大戰咁)。

人太自私
人唔自私

其實咪係需求階梯咋嘛，
連最基礎自己嘅問題都搞唔掂，好難去關心更高層次，對自己利益關係冇咁直接嘅社會問題咖喎

但係香港人已經好過好多其他城市/國家，但怨氣好重

冇人理

窮人有窮人嘅煩惱，有錢人都有有錢人嘅煩惱。相比起人哋嘅煩惱，自己嘅煩惱又貼身又明顯，點解唔解決咗自己嘅煩惱先？
嚟一點同咩國家地區都冇關係

其實其他地方/國家好多人都係咁 唔係剩係香港問題
只不過香港政治問題複雜d 好多野應該要理 又好似無人理姐

你返工咪處理大問題囉
上連登咪處理小問題囉
返垃圾工除外